是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。

可樂

Ok

你阿媽D炸油係咪唔停返用

有得夾羊仔喇

咁好餸

呀b今日有魚食好健康

what

又係麥樂雞

大個仔啦仲用匙羹

果枝係裝飾 我用開手